自從舊年打完山竹之後，就收唔到奇妙電視

搜過台都係咁

咁你睇唔睇到香港開電視

得你睇唔到定其他人都睇唔到？

頂仲以為樓主真係收唔到

我都係開電視時得時唔得，唔知係咪仲想做

都收唔到喎

有無問隔黎睇唔睇到，隔黎睇到咁應該係你單位有問題，或者可以試下叫管理處睇睇